吃了一個「如果」 再吃一個還肚餓

這一個星期五
你說不會再上來坐
我知日後的星期五
我將要一個人過

這些年我犯過的錯
如果可以再來過
我都會揀這樣過
我就是這樣卑劣的我

吃了一個「如果」
再吃一個還肚餓
如你現在覺得罪過
只因你開始對厭我

這天你說你和我
如像兩個小孩闖了禍
現在你覺得他真不錯
只因你看清楚了我

好悔恨

今晚咁多MLA post